諗唔通

諗唔通點解唔問

費事問

唔好諗

鳩毛開叉

再諗過

講出嚟 幫你諗下

我都諗唔明

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

係咩